立會選舉35+仲係地重要

要比國際知道香港人唔鍾意呢個政府
一定要投曬非建制入去, 落政府面

食屎啦你仲掛住投票

Push

唔比遊行咁可以點同國際表達意願？
左膠線都要打掛

全世界都歸邊搞緊新冷戰
仲講緊35+ 係咪指滙豐

14年話唔好激嬲北京落呀爺面
依家就話落政府面

你真心定玩膠？
講鳩咗咁耐兄弟爬山 你依家叫人唔投票？
定係你諗定走佬所以香港話知你 你死你事？

有咩高見不如分享吓 想聽下仲有3個月時間你打算點？換美金搞BNO食黃店 之後等？
等到存檔死清光為止

35+ 目標由議會內抗爭變到 要中共dq哂所有當選人，要所謂一國兩制嘅產物由中共親自撕破個假面具

侵侵都講香港無自治
一國一制

歐盟唔信, 你要比佢睇到
即係捉姦佢要影住條J插入個西佢先信

push
投個票有幾難

35+，黃色經濟圈，國際戰線都係引戰工具
係中共眼中一條刺
見到篤眼篤鼻既野，就會想諗辦法整走佢
不過中共成日行錯路，用火水救火，燒埋自己

從來香港用既抗爭方都無可能直接推返中共，做每樣野既目的都係引戰，令中共做啲唔合理既反應，外國先會企係香港人嗰邊

可唔可以唔好咁可憐
仲35+
呢啲位要雙普選係最低消費啦下話

九月選舉可以點雙普選？

好on9

家下個出路好清楚

講撚到口臭，人權民主法案講到明2020要有立法會普選

OK 咁而家點做？

仲提35+，一係蠢撚過豬閪，一係別有用心。冇第三種，講撚完。

我仲覺得要全力玩35+

投個票洗死?
投左票=無晒其他抗爭?
為左啖氣放棄成條線就真係含撚

其實好多人都講
國安係冇35既back up plan
冇35+ 一過23條就完全唔使國安法
而外國由頭到尾都punish 緊國安法

直接少少講
冇35+ = 冇外國制裁

等下洗死咩
中美都已經開緊拖，你想既咪繼續打下國際線，支持下黃色經濟圈囉
我地依刻最需要做既係兩樣野，一係增值自己，二係諗定咩人執政。

係 勁重要 記得投票比民主黨
佢地手足黎 為場運動付出左勁多